[youtube 戰線] 為台灣加油

啲幾日係台灣人既Youtube channel 留言
發覺都幾多人睇同一表明自己係香港人就會講好多鼓勵既說話
既然台灣人幫左我地咁多，不如係各大台灣YouTube channel 留comment
到我地支持返台灣！

推

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

Push

推
香港加油

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!